全部同我舉報奶共明！！

除左unfollow unsubscribes 仲可以舉報佢㗎！
咁咪唔撚洗mon住人數 幾萬人一齊舉報直接令佢一鋪清袋！

Btw Ming 囝呢單嘢老實講唔多唔少有啲娛樂性質
大家都要正視聽 今晚埋大俾班popo搞 我哋都唔可以忽視！搞完中大仲要搞其他大學！
依家就係想收晒我哋學生皮！

屌撚完奶共明之後好繼續做好自己崗位！
光復香港時代革命！
到時我哋贏咗就大巴大巴車落呢啲人塊面度 令佢哋係香港冇立足之地

Push